無屍命案 被告謀殺罪成今判終身監禁

深水埗前年5月發生無屍兇殺案，六旬女保安員人間蒸發，警方拘捕其胞姊的前女婿，並控以謀殺等罪。案件經過逾半個月審訊後，由四男三女組成的陪審團昨退庭商議逾9小時，終以五比二大比數裁定被告謀殺罪成，並以六比一大比數裁定他阻止屍體合法殮葬罪成，案件今日(8日)判刑，被告顏永周依例被判處終身監禁。

Source:-

成世

擺到明係佢地做 判得好

會唔會斬件賣哂出去

其實有大仇囗嗎？